唔訓既你 依家做緊咩野?

haha

too slow

too weak

i know

留名呀

要告別懲罰我

11

爆左

男朋友今日對住我打飛機

#13

覆返牙兔

怎麼麽麽麼可可可可

早唞

你嚟M咩

佢唔想同你做？

咁細 我諗返我14.15歲嗰陣 會想同返同年紀一齊
Btw我係處女座磁石

唔好摩蛇收李城皮我地邊有前4
飲水唔識思源既不孝子

好驚

可可脆片

FBI

因為細到見唔到？

喝緊酒

太強了大家

佢喺香港 但冇端端俾碌野我睇

係咪正常

ching渣到....

晚安

佢喺香港 我唔係

渣到...

佢射咗去個電話mon

好過佢搵人出火啦

想瞓了

仆街

慢慢

屌考慮吓我
但我好唔典型
我基本上放低曬所有執著
俾社會磨平左

我意思係我嗰陣都有諗過 我嗰位所謂男朋友嘅心態
人係貪心嘅 未玩夠

但我未有心理準備

即刻諗起漂白水味

都正常既...

。。。

唔開心

咩wo

...

好過對住其他女既圖

佢話射咗好多

好
晚安

喺度喺度幫緊你幫緊你

我係姐姐

點解呀

#72

但係又話女朋友唔係性幻想對象嘅

有冇問佢咩味

咁遲啲見到面叫佢補返數

幫曬曼車兩隊

渣到.....

唔挽留

上回講到我太太會揸我架舊車 佢賣佢本身個架

我轉揸9座T6
我太太轉揸我個架Sienta
佢架corolla 太舊佢都想換
佢又揸慣咗我個架

癡粒粒

OK玩劉

係咪太耐fdzoned啊？

啊～

好
支持
一家便宜兩家著

我好掛住你

咩都冇曬喎。。

邊個劉

hello

thx and no thx

我都係

唔比笑！
#96

多謝

估唔到我係女朋友 但又係性幻想對象

但男仔唔睇AV都出到

咁app識既話 唔岩就算架啦 有幾可會keep

淑儀

閉起雙眼你最掛念誰

跟住覺得自己好勁嗰個就會喺嗰個圈子好大聲
然後劣幣驅逐良幣

人生無意義

打錯字sor
玩流

冇哂啲咩

我食過 我幾鐘意

Fk u

Hug u tight

三百回合

講還講唔好托春袋

想食

珍牙
你係就快喇

大大力

做咩成人台

渣你老母！
#116

咁有需要但人唔喺身邊嘛無計

留返比樓主

笑乜鳩！
#119!

見唔到嗰啲囉

你令我諗起我唔可以夾硬錫自己唔鍾意ge人
我覺得好嘔心

腥腥地 蛋白質

jm9..

好惡

#108

Ching越嚟越偏離航道

又成人台

啊未覆你添
我以前會 依家大個咗就冇咗啲個承受傷害嘅膽量

你不如放棄啦

人生的意義呢個係一篇文章 唔知你有冇睇過

我以為佢會睇AV 但佢今日全程對著我打

失望
點做男神副代表

笑死

笑撚到仆街
#135

冇食到呀

奶咗

見到呢個流諗起流星雨

係囉 我都有咁同自己講 呢個對象係山羊

你呢 唔好搵啲咁細啦

我好pure and true

個preview好似長輩圖

真心ok

有呀
(曝露年齡中)

之前未試過?

終於記得我
冇啊我覺得睇佢哋講大話俾人拆穿佢個樣真係好好笑

唉，掛住佢

玩到中先返去做功課#149

影咩話

163

離晒罩

我就是成功的例子

但會一齊睇AV 之後大家自己DIY

我不了

仆街唔記得覆on9威msg

#170

我都有啊

掛一陣好啦

救命又成人台

我到宜蘭個陣就會再買多架機車
宜家睇緊Yamaha Xmax
我太太都係重機牌 佢都揸得

我鐘意成人台

#180!!

利申 呑過

你太樂意使我樂氏落得多

佢block曬我

又恰毒撚咩都唔識

兩公婆都係車神

不如調返轉問有邊個做到錫自己唔鍾意既人
利申唔得

咁絕

記得你啊
咁仲有咩特質你覺得你好天蠍嘅？

我都知 我都試過 但係我真係麻麻哋

是但講吓姐

152

係我既高度

搭唔到嗲 收皮先

女人係咪都係咁

食要食得多

真嘅都
本身識左成年冇事
一撻著就奶野

安已不

我幾鐘意 其實佢開心就得

射面都好正

聯絡呀嗰啲

有時絕都係好事黎既
唔想比假希望你

心都碎 真係好決絕

5g
可能係我唔識脫角掛

我都想知有冇人得

高你少少

死黑警

Gun....

屌你個大叔啦

又唔做野

成人台 me ok

訓

冇

有時會自信爆燈 冇錯係爆曬燈嗰隻
有時就會自卑到不得了
跟住會好好勝 同埋個人係超級非黑即白 冇中間點
跟住成日會吸引到好多奇形怪狀嘅人

廿中

新人留名

218 5個0 call我

算啦再搵過

高過杯Ching好多

Me 心囗算了 唔好搞咁多嘢

你就好啦巴打
想高多3cm
3cm就夠啦

hi

好

慘啦我越嚟越夜瞓啦
會唔會死㗎

啱啱好高你3cm

Tg覆u

都要睇埋月亮上升
我係多數自卑

人生嘅意義就係尋找屬於你自己嘅意義

我都好想而家搵人傾下計,感覺咩都講得出

睇得出

你好

Lady where has your love gone

人中豪傑迪巴

你冇聽錯

我想佢開心

佢聖人mode嘅時候 自己會好開心 好似幫佢完成咗

同埋天蠍座我唔明點解啲人話神秘

喺度講下？

仲要睇po你條撚

哇依家啲妹妹 omg

今晚開始自己一個訓

我身邊個個都14 15

佢撩我先嫁
然後我好難搵我明我諗咩嘅人
好認真
好似冇咩人可以放心咁同佢交流咁

因為乜都唔講擺係心
我係

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

膠雀好屈機

purely sex oriented

好似有印象巴打你講過有感情問題

屌你
算啦周街d人都高過我
唔意外

IS IT IN BRO?

唔會
要死依個post d人死晒

你咪玩啦我出街都驚比你踩死

乜原來人類係要訓覺

你就好啦
交換ok?

啱呀 我呢啲唔扑野 唔開心

唔好太寸好喎

想傾咩

好多舊人無入返黎...

My darling~

冇代溝又放到心真係幾好嘅
但我墮入佢角度 係覺得對佢黎講年紀問題

唔係中文SBA嚟嘅咩

我係好鍾意人哋覺得我好蠢 之後就篤爆佢哋

一年好快過㗎 又8月喇 之後好快三十

性愛機器

振作巴打

唔記得咗傾到邊添

玩緊跑online

唔好bam樓主plz..

I can’t feel it bro

好玩

我都鐘意扮蠢廢事咁快俾人知自己底牌

Ching蟻俠?

未到位咪唔好喊囉
頭先收工都差 d 喊，不過返左屋企冷靜返又冇咩

每間學校S BA內容都唔同

算啦我俾人串慣

邊間

唔好已經唔高
唔想再矮

你係16,17？

最鍾意玩9佢哋

其實我地都唔係人黎..

+1

你係神

又唔讀書

絲打好西利

係高考中化既指定閱讀篇章啊

我103cm

好撚有問題
之前嗰幾日夾埋瞓得10幾個鐘

我鐘意沖完涼著情趣內衣之後入房 之後扮冇野 叫佢入房😋
之後大戰三百會合

成班女教壞啲毒撚

扯左有8cm

食完野?
歡迎進入成人台

我係一個肉便器🙂

又曲線認

好賤
我都好矮

正

爸爸咁大個人都仲食奶奶

搵緊
但有啲攰了

唔好寸到我
利心靈弱小

小妹真係唔敢亂講ed野

食完啦
成人台啱我喎

假使樂氏被折磨

藍色頭真係易泡妞d

你幾時生日？
我到時祝你快高長大

失業？
定傻咗

15x睇落唔太覺既

仲要係性奴 私家雞

大嫂的乳頭...有毒

一啲都唔犀利
呢個世界教識我一樣野 就係先發制人
呢個世界全部都係欺善怕惡

咪就係
我咩都唔識架

我只是一隻狗

你真識玩

冷靜返其實又冇乜嘢

邊度聽返嚟呢個係韓仔
香港嗰個表話有13

你繼續扮

睇漏左username
原來係信b黎...

屌你啦

做咩啊

掉轉左spell

係囉
睇極都睇唔明up乜

痴撚線公司癲過我

10000%m confirmed

樓主pin this

叫我情何以堪

唔想再入逼害loop了...

d女好撚癲

sls

have to pin

真 但14歲嗰陣未開發

成日買d厚底鞋着

男人係用下面諗嘢嘅動物嘛

..... 縮左水啦

膠兄

做咩事

不可以哦

ching你係巴打定絲打先

我冇性不歡

係啊係講得冇錯。

但係係忽然間變心/小爭拗完就搵返個ex咁
我個樣有冇咁似水泡

我都認

I’m very m !!!!!

參與下一齊講

要架，不過應該唔使太多嘅

岩岩過左
我唔會再聽依d大話

個個都係

買波先
差d唔記得

珍

我係一個比人恰的毒撚

我見到男人嬲我都照鬧翻佢哋成條街都聽到

真
過左去就算啦

係咪有新野出

半大

我係一個唔完整既男人

We all know that

鐘意見到佢硬 之後我自動坐落去

你覺得呢

去買條繩玩啦

唔污染個po了...

人生導師

no that's me

My boyfriend is not S :(

點解咁講

不如你地都係逼害我算

你係咪齋講都會濕

Hi~

試過叫佢打我 😃 佢唔肯咁佢愛唔愛我㗎

成版都成人台

屌
原來3:10開波
記錯3:15呀屌

話比你仔仔知

遇起事上黎我一定係縮得最快既毒撚

我都想可以好似佢哋咁呃人錢

唔關事hahaha

我好易濕到瀑布

不了
唔想自heyhey人

事實係咁就係咁

Train him then

聽日先 開始眼訓

咁由佢
我覺得份野同maslow hierarchy of needs一鳩樣

希望在明天吖嘛

我應該都係...
日日坐係度

my boy frd S

打屎忽都唔肯？

唔同年代掰

前提係你要好濕先得

我俾男朋友屌到爛

我都想停

邊句

U r not heyyo

認真性上癮睇睇佢好喎

根本就係垃圾

屌喂呀

以為係話佢地交到心
但係真係好難搵嘅 唔係淨係你

呃唔到人所以呃自己

至少我有feel

你銀包發緊脹

Hit me baby!

祝埋我

咁仲唔勁 我唔得

開左波屌

Jengggggg shit

想當年

絲打既係正常高度
巴打既就攬下先

睇下我幾記得你

假使感覺被折磨

Okokkk

唔肯 話pat pat會有印😭😭😭😭

男朋友嘅要求我都會達到

因為怕羞？

真
巧京京
啲姐姐好曳曳

自己女朋友唔捨得打係正常

真心接唔到
巴打你係車狗黎

噓

祝阿膠快 高 長 大

諗緊點飛女朋友

肚餓

佢唔喺度 我會唔開心㗎扑少一日會好空虛

所以佢有女

好多原因 唔夠膽 又驚俾人鬧返轉頭 除非超嬲

俾男朋友屌多啲就得

冇心的

日日同 d 確診玩遊戲你就會想停

俾人鬧返轉頭你咪鬧番佢
香港地覺得好多男人都成日覺得女人就會唔出聲好好話

女仔嚟講都矮啦唉

Spank my booty!!

條友d廣東話真係

係

半大24

你地碌鳩屌女屌到起繭啦仲扮

不要再傷害了

冇用架

你睇得太多成人台了

我幾大食都好 但唔會要SP

喂，呢個有啲衰
一定火星撞地球

Why

脹條毛
陣間P$G唔贏波我針得

皇狗啦屌

英超比較鍾意車仔姐

事實

懶音大c

佢返咗 我喺uk

一個月後返

俾BB打好正

又或者自己真係有唔啱 不過好少係條街嘈

你有女嫁喇

152 可以抱住。。。

笑L死

癲到

俾幾個男人屌下

冇得解

咁我呢

唔信

我應該幾年無鬧過人 除左我老母

係咪第一次咁樂意俾人逼害

啱呀仲要當我狗咁屌

點解...

點解有啲衰
明明係佢錯佢鬧我 唔通我仲要忍佢
咪on9 la diu

依d野 聽住先啦

多左好多野玩
我都係啱啱先玩返
公園釣魚最正(掛機吸大經
同埋啲新角色好撚正
總結：可以再戰

斟買樓呀？

成人台插唔到嘴

不過有意

佢哋好痴線個前提係佢真係做錯我先嘈

咁樣唔尊重男朋友

不用了

算啦
女仔矮都有market既

有冇人會睇

ok

冇 一定唔會 因為好愛好愛男朋友

定期需要學習點樣鬧人都係有用

下屌仲未入
24

你啲ex太爆

要求佢先肯打我

太粗好唔舒服

好呀

通常係委屈到喊 係度諗係咪自己有問題先令到人做d我唔鍾意既野

都係 發現新大陸

想屌

點解會3:10開波咁騎呢

啱啱同5年女友講分手，而家瞓唔著

乖

都係嘅一腳踏幾多船

咩來
唔敢禁入去住

生命冇希望

我試過幾次？因為佢唔想打

我打飛機嫁炸
我係青嚟嫁

cls公司

咁就唔知喇
我都同過m男一齊
重s都試過

Sweet

因為男朋友係最大最粗

sorry見你好似同迪布尼傾過車仔

都係聽住先啦
又或者你地如果有日分手
自始你會變成唔拍拖齋屌閪

但係互鬧都唔係辦法棧傷感情

sleep is for the weak

咁又係
多數0315 or 0345

吹呀繼續 你一定多女

今晚咁多成人台嘅

王祖藍咩屌

下 屌 咁緊係屌到佢化啦
你冇問題喎

1米2既女仔可以放個頭係佢頭頂

1蚊跟機

我好Cls
記得cls我

我同條街嘅陌生人要談感情？
使唔使同佢談道德

班女失晒控

男朋友條9最正

仲要報復

要入到機鋪先有得插嘴

完全搭唔到嘴

驚中毒

係....推左1m落去....
唔贏真心針

有冇藉口

笑左出聲

唔會分手 因為佢要娶我

針撚左啦屌
仲係0-0

sorry唔記得左
你係等開sem定港奴定廢青

聽日集氣爆廠

我通常唔係我岩晒我都唔會出聲
我一爆會好得好盡 返唔到轉頭果隻

支持嘅 但俾着自己做唔到 因為愛過

對唔住大佬
我講返啲正常野

要壓冧一個人永遠有好多樣嘢一次過加埋

點解咁多人分手

你抱得起咩

毒撚唔識呢d

真男人

傻啦咁樣只會縱容人哋

講笑 唔好
絲打敷完媽屎未

爆硬啦屌 輕鬆

你地要好好sweet 落去

搭唔到咀
淨係欣賞大家既回覆算

屌你地洗唔洗咁齊

廢青

反而我係覺得我對佢咁好 咁愛佢
佢自己控制狂 我都滿足佢
但係佢最尾原來係咁 點都要報復

我食住佢 因我大波

真係有
我都想搵過矮過我既女仔
但...

正常女人陰道有彈性
Ching果d係咪加工過

世界末日

棄post

好攰 唔想搵了

見到個網址唔常見咋

我BB好好

Sor搭錯線
你鬧我啦

叫我

我咪搞到佢永不超生

依家碌鳩d繭應該厚過本身

講起黎cctvb仲on9
我行過見到佢地話足總盃決賽係8月1號深夜12點
我以為係頭先
點知係聽晚

無野了
禁左入去了

我識得有矮過我既女仔
不過唔多

可以傾其他野既

..... 點解唔捐比我

好型 偶像 我啲fd就係想我咁

食屎師

係咪打錯2米1先岩

冷靜 唔好

屌 依句好認真咁聽住先啦

我都想我有嗰啲錢做嗰啲手術

挽留

停下休息吓先

唔係咩叫做毒撚呀

班食屎狗
molamola
等政府下次派錢先再賭

好大雨

好多人欣賞嗰隻迅雷頭？

Bin ur c

真 車仔好勁

你就好 我BB唔俾 上次試過 之後係咁問我痛唔痛

都唔夠痛!!!!

高妹 is good

M仔出街要我打佢那些年 但我嗰陣未咁m
重s係反唔到轉頭

ok 收返個1蚊

為何要互相傷害

真
玩鳩毒撚

今次真係…

到底點解人生就係咁,就係不斷既比野壓冧...然後我就會好想搵,究竟自己為左咩繼續落去,雖然到最尾都係搵唔到答案

佢屌先我 要為個肚負責任

多謝大佬X10000000

ching好勁 應該都係屙煙果款

圍爐

好難講
一場過

唔型
試吓慢慢續啲續d個人惡啲

食食食

我講緊152嘅女仔可以俾人抱住。。。
唔係講男仔

不過杯Ching你想嘅話 都可以俾人抱住。。。

2年間50人斬

下句唔識唱
完!

搵緊工定岩岩唔做

120cm

來互相傷害啊

多謝大佬

唔係佢死就係我亡

牛郎頭

我都想高10幾cm

不過 遇到個愛嘅 你就會打破自己個框框啦

Diu

大波真係屈機..
何而聚天下

cctvb不嬲鍾意用深夜呢個term去講D應該係聽日發生既事

兩邊後防鬥閪

啲繭打飛機打出嚟嘅

完全想像唔到會係點

敷完洗埋面
仲搽埋護膚品添

32D夠唔夠？

希望啦

召喚唔訓 迪布尼

欠開發

真係唔關事

cls絲打

毒撚點識女仔都係個問題
仲要<152

從新開始放開

咁你點解釋隻手係繭

有時仲好大風

當生存是規則 不是你的選擇

我係曾經惡過 workplace
之後奶咗嘢 又變返以前咁
加上可能性格唔係惡嘅type 嗰陣其實個人好辛苦

1m對你黎講同x哥唔要1m有咩分別...

仲未瞓嘅你，做緊咩呀？

其實一直都知道佢唔啱，只係自己逃避，亦都嘗試過連自己都扼埋，同自己講“佢對我真係好好，不如唔好諗咁多，好好地一齊啦”，但係變成越嚟越掹曾，好容易就發咗佢脾氣。唔想再浪費佢時間，所以頭先講咗，我自己都喊到PK，但始終都係要咁咗。

唔想理你了

搵緊工唉

無繭

有前無後

我個food baby

之前我差啲中 ，之後佢話就算而家未ready 但生咗先 因為係上天俾我地嘅禮物

但最後冇中 thank god lmao

頭先去左fd屋企打牌
差d冇車返屋企

清 識啲嘢

居然係老蚌回春

奶左啲咩
我性格都唔係太惡
只不過係人不犯我我不犯人

我勁唔勁

冇啊 咪到時睇吓下一個男朋友咩屬性
可能外表斯文 內裏s呢

佢唔要關我撚事咩

不了
佢地歧視me

唔使

係咪永遠買童裝

冷靜 唔好
俾me

揮慧劍斬情絲
真男人

唔會後悔？

係開心既

好癲點解你地唔識攰咁

咁大風開唔到私人飛機搞到要搭車

傾嘅多約嘅少

算啦又玩鳩毒撚

creamy, 譚杏藍嗰d高度

阿狗果3隻中堅
我殘廢都勁過佢地啦

漏左2個0

唔好唔理我

蝦毒撚嘅

雷斯係時候報恩啦

諗起之前叫自己不死鳥嗰個

咁你就快啲瞓啦
夢入邊咩都有可能

你已經食左咁多妹妹...仲想點...留返d好wo

唔好走

在

D 又真係有 d 勁

咁相信你地本身都有d錢養得起既
中左你大住肚都似會比佢屌

我都想像唔到

on99屌
好彩冇等佢
聽晚自己搵link算

都冇youtube

下世我地要再一齊

因為享受

真係要買半大
之後聽晚又半大24

佢對我真係好好，乜都就晒我，佢為咗維繫呢段感情真係好辛苦，但係我對佢真係只剩下感情，遲早我都會忍唔住同佢散，所以唔想拖佢咁耐

1

唔係呀屌

仲要啜

你地女仔搽依d護膚品要搞幾耐

著我細佬細個著果d

邊有
你自己get錯咋嘛

岩岩車撚左落去呀屌

咁有冇開房

gd式一大pat

夠啦係香港
英國就窄d
不過佢地52D都黎

佢portal返屋低都得啦

所以我一直都自居想搵方法逃離呢個輪迴,而唔日日戇鳩鳩咁唔知做咩,呢個月都WFH,做得仲耐過平時係公司,係咪基因問題

我覺得自己細

你好過我喇

唉也 我盡量 等多佢一陣先 我唔敢啊

冇咁誇張俾個樣同身高局限左

佢地有樓有高潮
而你有
所以...

唔知你講緊咩

再加墊囉

通常我愛嗰啲一係有仔一係唔愛我

祈緊禱
希望p$g贏到波
唔係我就上ifc

李亞藍抱住王祖藍
都係想像唔到

有啦 依家係度 我冇再好似以前咁lu

梳

好彩我唔會有下一代
唔好彩生左個女小6就捧住個肚返黎點算

我一定會大肚嘅時候都俾佢屌 試下屌大肚婆啫 人一世物一世

咩類型呀
不過依家咩類型都難搵架啦除左醫護

買咗好多？

有個陰影都係難d

乳不巨何以聚人心
原來係真嘅

見到果四大中堅就唔開胃
D能力分散曬

Pornhubber 出唔出樣好

真係好唔捨得佢，但係我都幾肯定如果今日心軟，3個月，1年，5年，10年後始終有一日我都會忍唔住，佢女仔到時仲大鑊

得喇勁喇

咁你關.....咩
講笑
搵日打牌你俾我

我如果生仔會變32E LOOOL

到抵揸大波係咩感覺

我之前咪又係 仲要好愛對方嗰陣先知對方有女
不過 只可以好老土咁話 未遇到

生個雙胞胎就大

未試過，高過我嘅女朋友⋯利申矮

你點解呀？

都近傍嗎

希望搵到英文link

Push up bra 不了 我要自然

有個牛郎俾個日本好對咗幾刀單新聞

打隻私人飛機就得
毒窮撚住山卡啦差d俾老虎咬死

搞唔掂

唔講啦唉
都有d後悔點解唔揀醫療科讀

痞低抱佢

大大個波 乳交

唔識sor...
me老餅...

祝你地可以一世

冇錯 感情方面就好啲 如果我好似你嘅遭遇我都會屌對方

首名入球 銀河唯一

14 cm

本身緊名器

千祈唔好入呀
爆緊煲呀

肚大

阿狗係 梅斯達菲 雷狗

都好彩我嗰陣係係咁發癲

最緊要大家享受啦

男人係要滿足下

吓好多
你望真啲

好👌🏻

2個蝦1個毒撚
公平咩

齊腳未
下個禮拜閒日都應該得

屌 我知你講咩啦

我啜到佢雪雪聲

明嘅 其實你咁樣會保護自己係好

呵返

好似早左5分鐘踢
唔係我都車左

點睇都阿狗恐怖d

勁痴線
做你條仔要勤補腎

蚊

點樣可以咁耐先知人地有女

係呀 佢嗰陣都冇諗到

打麻雀

抄低左

s人其實好開心

我請過佢食幾次蠔

飲多啲奶
自己渣多啲
聽講得

原來又做左熱門
又係時候變做5毛pr分化post

反差

今個月食麵包

我遲啲有錢一定扑腳骨

咁算啦
早d放手對雙方都好

我係自己每晚渣 乳交好好玩㗎

都冇老婆

都係同一句
等雷斯報恩

唔關事囉

成世個願望

係爽嘅但你地玩到索粉咁戒唔到

發夢夢見自己好窮
起身發覺唔係發夢

扑腳骨唔係淨係高多幾cm咋咩？

你話呢

計時炸彈
仲要識多段引爆

真心 自己渣真係得

我渣到D了

佢地好淡 我地出去過夜佢地唔洗報到唔洗用電話
後尾係佢自己同我坦白 佢諗住同條女散 名正言順同我一齊 但我不了 退出

你留精不留情
遲d周街都你有份啦

出
想睇

而家相隔兩地係慘D

我介紹女仔俾你

未必好既
好似依家咁做到想死

間諜屌

而家個心真係好辛苦，傷害咗一個好錫自己嘅人。同埋好擔心佢，佢好脆弱

估唔到你咁堅

咁你真係唔愛佢？

唔多...
但足以令我上ifc

你做我第一個subscriber

單嘢好經典

條女為咗幫襯個牛郎去接客。日本真係好癲。

其實我主張搶
不過次次搶完都坐唔正
淨係有fwb做咁解

咩狗？
今日都同埋隻狗分居了

你以為我好柔弱女子？

但叫我打佢我真係唔知做乜好奇怪啊

一兩個月啫 咁佢要探親

生蠔正呀

姐係由一開始已經呃鳩你啦

cls個位數呀

會唔會有生之年見證第三次世界大戰

正啊

@sargod

搞完過左個世紀咁

係，食完佢啲精好白好腥

可惜連登無紅人榜

上ifc淋雨

可唔可以兜巴星鳩我

9

舊po有
你碌到最底左右

諗下喎 老咗體力冇咁好 或者有小朋友 都玩唔到
趁後生

我得返10分鐘 上緊去了

啲仔多得你唔少

總有人係會為咗愛情不惜一切

聽日一定要爆呀

點解Ge

抄低左聽日買來用

其實幾舒服唔知點解啲人話象徵性多過舒服

好
多謝

話時話我真係喺地鐵站刮過佢一巴

唔止

奶水都要足嘅

頭先佢都係咁問我，我答唔到。我諗係感情同憐愛，多個真係愛...

睇緊韓劇

贏多D巴打

一年後既而家回望返
原來賣走佢係岩

我又覺得搶完個心有條刺 同埋始終佢係屬於人地嘅 所以退出會好過啲

佢溝左我目標先嘅

陣間上IFC
聽晚搵布仔開post

真

咩面都拎晒

轉戰韓服 好撚刺激

好羨慕

唔識你真人啊 但依家聽落完全唔係

真心好早熟
body都係

睇人嘅 我覺得

係啊 咁都要佢講先知

教我打台灣牌

psg返車狗都收皮啦

好似套YOU噉

見返面就可以大戰啦

1001未

好打耳
因為狗主唔係我

16 cm ？

1001

我做你隻狗好無